［突發］ 澳洲總理確認 沒有特別簽證給香港人

TLDR
只係延長畢業visa到五年

然後用返難度登天嘅 技術移民排隊

澳洲本身無義務去收，同埋澳洲收得匪人仲唔夠多咩

連登仔：澳洲奶共

始終要人救 倒不如自己救

澳洲本身被人滲透得太嚴重
仲簽埋一帶一路
冇特別俾香港人真係好正常
俾係人情 唔俾係道理

澳洲算啦 奶共多年
澳鬼見亞洲人就屌 掉蛋係日常事
但又大把港女想去
跟住working holiday 變左做雞翼做到出哂名

五年已經超好，五年都申請唔到pr應該自己反醒下，其它人一係tr一係即走

突咩發 ..... 前幾日已經有幾個topic 講啦

條，嗰時就話俾面你當撈侵啫
而家彩你有味

“Alternative” pathway to PR

澳洲政府出口術一早通街都知

Alan Tudge 接受訪問嘅時候講啲嘢都係閃縮